{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002359",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 물금 369"
    },
    "text": "HOTEL3.6.9は様々な客室を保有してパーティーが可能です。宿泊施設は単なる宿泊空間を超えた空間で、静かな集まりやイベントを開催するのに適しています。パーティーや特別な外出、家族行事などを楽しむことができます。ホットプレイスとして知られるこのホテルは、洗練された上品な雰囲気を提供します。総39室が用意されており、釜山大梁山キャンパス駅と甑山駅が近くに位置しています。韓国語が利用可能な言語で案内を提供します。勿禁3.6.9ホテルは単なる宿泊空間を超えた空間で、静かな集まりやイベントを開催するのに適しています。広い客室と多様な客室を提供し、地下駐車場および隣の共用駐車場を利用して広い駐車スペースを提供します。様々なテレビチャンネルやユーチューブを利用して、特別な外出や家族行事を多彩に楽しむことができます。アクセスが容易でコストパフォーマンスが優れているため、出張などに利用するのにも最適です。特に、静かで大きなバスルームが気に入っているようです。お客様のレビューでは、設備が良く、匂いやうるささがないので、すっきりと静かな休息が楽しめる宿としておすすめです。オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル3.6.9はどのようなイベントに適していますか？",
            "answer": "ホテル3.6.9は静かな集まりやパーティーなどのイベントに適しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル3.6.9は何室の客室がありますか？",
            "answer": "ホテル3.6.9は総39室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル3.6.9の近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ホテル3.6.9の近くには釜山大梁山キャンパス駅と甑山駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル3.6.9はどのような雰囲気を提供していますか？",
            "answer": "ホテル3.6.9は洗練された上品な雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル3.6.9は何語で案内を提供していますか？",
            "answer": "ホテル3.6.9は韓国語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル3.6.9はどのような駐車スペースを提供していますか？",
            "answer": "ホテル3.6.9は広い駐車スペースを提供するため、地下駐車場および隣の共用駐車場を利用しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル3.6.9はどのようなイベントや外出を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホテル3.6.9では特別な外出や家族行事などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル3.6.9は出張に利用するのに適していますか？",
            "answer": "ホテル3.6.9はアクセスが容易でコストパフォーマンスが優れているため、出張に利用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル3.6.9のバスルームはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテル3.6.9の客様のレビューによると、ホテルのバスルームは静かで広く、快適なスペースです。"
        },
        {
            "question": "ホテル3.6.9はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテル3.6.9は設備が良く、匂いやうるささがなく、すっきりと静かな休息が楽しめる宿です。"
        },
        {
            "question": "ホテル3.6.9の料金はどのような条件で変動しますか？",
            "answer": "ホテル3.6.9の料金はオンシーズンや特定の日、祝日によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 521
    }
}